起碼60隻狗入左新城市

Push 現場係巴士站出邊

利申係新城市